如何快學Fourier series

後日考Signal

首先你要先咩係odd/even function

做多啲

準備retake啦

冇底就太難啦
準備炒

有底呀 讀第三次

有底

Tritake啦

睇notes睇到1999

所有嘢都有物件本身嘅frequency

3210?

3008

要考埋fourier transforms ?

查表咪得

am fm modulation
basic野係fourier

參考隔離

首先學識咩係時間同頻率 然後祝你好運

你係唔明fourier既概念

要明一晚都得
最粗淺嘅睇法
Fourier series就將periodic function睇成infinite sum of sine and cosine with integral frequency
Fourier transform就進一步將個periodic function睇做superposition of sine and cosine with real frequency
Wiki有張圖幾好

Thank you thank you
仲有好多野要記 多謝巴打先

要學到咩level？用係咩方面？

最基本咪背下coefficent點計囉

9背啦 黎黎去去都係咁做

冇FT table畀你,要你自己背晒?